★[肉醬］失靈運輸帶突啟動 工人被扯衫攔腰夾斃！！

現場消息稱，事發時，工人發現運輸帶失靈，於是進行檢查，但運輸帶卻突然啟動，疑其衣服被運輸帶扯住，再纏着腰部，導致意外。

藝人、今天我......

d偽人衝出黎捐錢未

X2

無閂電源就走入去？

死神來了

#向前線地盤工人致敬